聖誕聯歡會嗌嘢食有咩黃店選擇

除咗Kfc pizza hut
嗌嘢食仲有啲咩選擇
尤其是港島區

意脆雞

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有好多黃店到會

中學雞通常貪方便都係嗌kfc Pizza Hut
文宣要諗諗佢

推行動post plz